
                      Magnífica película. Muy bien interpretada, sobre todo por el pequeño protagonista que hace una actuación soberbia. Aunque en los primeros minutos parece que será una película lacrimógena y aburrida, enseguida engancha hasta el final.
        
            